大家電話用緊咩browser？

小弟an機用緊bromite，喺chrome://flags道enable咗strict site isolation，而且重set咗每個tab都自己random個timezone出嚟

大家係咪都係用返chrome或者safari多？定係用緊firefox？聽人講duckduckgo同brave都幾多人用

brave

咩os？點解會揀佢？

duckduckgo

netscape

同chrome格式差唔多，
唔store 用戶資料

好多人唔在乎嘅 好用就算

mac ungoogle
ios ddg
win ungoogle

唔會用死一隻
每隻browser都有特定用途

絕對唔建議用多過一個browser，更唔應該喺android道用任何based on Gecko嘅browser

你裝得越多，就越多code喺你部機道，代表越多機會畀人利用，你重要有噉多個based on firefox嘅browser，我勸你del淨一個based on chromium嘅算

好誇張

我淨係用brave
想問下其餘兩個brave 有咩分別？

ios 用緊brave
其實有無得同電腦sync 埋一齊用？

但你唔想比人認到你browser fingerprint既話，最好應該分開好多唔同browser

FF no Java ver

得得高

三個功能上係一樣嫁
其餘兩個係測試版咁解

duckduckgo有無adblock?
用firefox貪佢有得裝ublock origin

DuckDuckGo
IOS

唔關事，你噉樣反而會畀人睇到同一個部機裏面有好多個唔同嘅browser行緊

而且你唔同browser，再加唔同嘅設定都會有唔同嘅fingerprint，除非有好多個人都用緊同一個 browser而一樣冇改過任何嘢，又用緊同一型號嘅機，同一個os版本，部機入面會發出網絡流量嘅嘢都一樣先叫做有一樣嘅fingerprint，否則你越整只會令到你越明顯

bromite本身都喺fingerprint做咗好多嘢，基本上你改到嘅嗰啲設定都唔會點樣影響到個fingerprint，但仍然會有唔同嘅fingerprint，因為實在有太多方法會識別到唔同嘅fingerprint喇，所以我會將security同privacy放喺重要位置，anti-fingerprint做到就做啦

android有，但an機只建議用bromite

除非你係做開發，否則永遠唔好用任何非穩定嘅版本，有長期支持版本就用佢，冇就用穩定版本

非穩定版本會不斷加人新功能同改入面嘅嘢，佢都未確保穩定就又有新嘅入嚟，喺安全角度嚟講一啲都唔好

你應該係用an，噉我會推薦你bromite，佢係有內置adblock嘅

Android Kiwi Browser

Tor

咁我改改佢先
刪咁d browsers

isp？依樣咪用vpn囉

唔建議用

用一個就得㗎喇，我都係淨係用bromite，而且越多人用bromite就代表同我一樣fingerprint嘅人越多，所以我先係噉推薦用bromite

你用緊邊隻?

其實我係咪畀一個bromite或者ungoogled chromium設定大家，大家都一樣設嘅定嘅話理應個fingerprint係好似先啱

nordvpn，人哋share畀我用

habit browser

有咩好

一齊用？ 獨立用唔係最好咩

噉人哋share畀我咪用囉，我又冇錢自己買

Safari

#me2

做it都冇錢？

你又知我係做it？

人哋肯畀我用咪用囉，慳返

好平嘅 獨立用唔係最好咩

an機用brave 點睇

我又冇所謂，有得用咪用囉

只建議bromite

清點解噉中意用佢？雖然我知你係忠誠果粉

快，又方便又有privacy report

...其實safari privacy都有出過事

會update fix 㗎啦

但duckduckgo有得adblcok喎

而且我講緊係apple特登整出嚟，不過算啦

Safari 都有Adblock㗎

出過咩事

反正你D私隠一早交曬俾佢，用埋Safari最合理。

btw係“隱”而唔係“隠”

隱隱隱隱隱隱隱隱隱隱隱

想問下點樣重set咗每個tab都自己random個timezone

你講bromite？我係set做utc

睇下點set先

建議一齊set做utc，統一個fingerprint

不如出個bromite嘅設定出嚟，噉大家個fingerprint咪一樣囉？

到底點set utc？

有道理

見到timezone override了

我陣間執個設定出嚟，希望多啲人跟，噉就越安全，個fingerprint越統一

支持

睇嚟要吹波叫人用bromite

過來人
唔好理咁多browser fingerprint嘅嘢
反正點調同冇調都係會被track
上面嗰啲timezone set做UTC但IP係香港好容易被track

個人認為最好嘅方法係
用兩個唔同browser，一個登入account一個永遠咩都唔登入
首先system wide連VPN
然後喺咩都唔登入嘅browser再裝個VPN extension連去第二個國家
唔洗特別調fingerprint，鍾意用咩browser都冇所謂，當然最好open source

叫埋人一齊用whonix，或者至少一齊用kicksecure會唔會重好，連個os都一樣

Whonix要用TOR，又要兩個box，個人唔係太鐘意

其實係，我fingerprint都冇咩點理，就算用for browser都係噉話，因為你同樣可以由個mon嘅大細，history，os，hardware等等去trace到人，重要唔難

我係security為先，privacy第二，anonymity最後

依個係功能嚟，你可以上佢官網睇下

我知，但係方便性大大降低

我寧願backup Ubuntu virtual disk, 每過一個月restore一次消除病毒算

唔關事，我建議你上佢官網睇解釋，同你講嗰樣兩樣嘢嚟

What Whonix does provide is some extra security by mitigating browser compromises. The Tor Browser is based on Firefox, and Firefox (or any web browser) is big and complex and has had plenty of vulnerabilities. They do their best to harden it and patch quickly, but new problems will always be out there. Whonix isolates the Tor process from the browser in a separate virtual machine, making it much more difficult for an attack on the browser to affect or get around the Tor process.

whonix browser冇咁易被compromised
Ubuntu Browser中病毒依樣野我可以restore Ubuntu解決

佢唔係淨係防病毒㗎，睇埋佢寫咩啦，佢有講tor方面做咗啲咩

你指其他防被track嘅功能？

係，對我嚟講佢特登分開個tor出嚟係好好嘅設計

Take snapshot就得

duckduckgo內置咗adblock+tracker blocking+anti-fingerprint
另外header位有個制畀你1-click clear all tabs and data

網址列隔離仲會show埋畀你睇block咗幾多trackers來自咩domain

用緊內置果個browser

即係咩

samsung internet browser

做咩

點解用佢

都係差唔多快/體驗都係差唔多WO, 你有邊隻介紹

bromite

3叔＋Chrome, 但Chrome極少用

有咩賣點

open source ，ad block ，privacy， anti fingerprint ，security

GITHUB睇極都睇唔到條DOWNLOAD LINK係邊

你都係遊說多d人用啦

上fdroid down，會幫你更新埋

一齊

fdriod冇WO.........

好累, 你呢條link又冇bromite.apk 既download link
github又搵唔到download link
我唔想裝fdriod.apk, 我淨係想裝bromite.apk
搵左10分鐘, 幫幫手唔該

唔該晒
但係點解github 咁煩, 咁個pad咁多檔案,
又有go to file, 又有download zip, 又有下面張圖, 點知邊個先係真既安裝檔
每次要download野, 條link一見到係github就頭都大埋, 做乜係個pad度放咁多檔案,

唔同版本，唔同嘅嘢，有啲係apk，有啲係source code

你an機down返arm64就得，基本上都係依個格式

好吧THX,我試下用BROMITE先

你click入面條link，用fdroid開就得

用左, 都ok既, 不過, 點解係網址列打字, 冇常用搜尋字出黎

佢係噉，要習慣下

咁真係好唔方便我主要係用黎search野

我慣咗，反而覺得噉樣幾好

vscode

都係del左佢先

y

冇提示搜尋字

噉重要咩？

有冇人會用lightning browser

重要，你打緊字果陣會知你想search果樣野之前d人有冇做過類似search, 同埋你想search 但唔記得某字，佢係會show提示比你

同埋samsumg browser右上角有button直接由網頁版飛去app(lihlg, youtube, wiki, etc, 總之你係手機有裝既app)

下面個功能android不嬲都有㗎啦，我都有，我撳網址佢直接飛去個apps道

多鳩餘

唔明，係網址列點按條link就飛去app
定係你set晒一遇到條link係屬於某d app, 就skip browser而直接飛去個app

後者，都好快，我覺得可以接受

不過始於冇search提示個功能真係好卻步

我慣咗冇，電腦都係噉

網址, 動作欄同tab欄都可以放下面
動作欄仲可以比你自己設定項目

加多樣功能:
你喺網址列直接輸入keyword
度顯示嘅一樣
左:habit browser,

closed source，唔喇

明白, 見你個名就知

點解咁多負皮

iOS duckduckgo

啲機全部core boot，而且性價比幾高，幾有興趣

依個都好似幾得

唔明點解唔用chrome?一個account電腦電話都save晒所有bookmark history password唔係方便啲咩？

方便但唔安全，更何況我自己係用keepassxc獨立放password，安全過放喺cloud好多，而且我set咗熄佢就自動clear所有嘢

重有bromite加咗好多patch落去，有disable啲telemetry同google service嘅，亦都有enable一啲功能，甚至會自己加功能入去，全部都係for privacy、security同anti fingerprint嘅

重有佢係open source，而chrome得底層個chromium係open source，又侵犯私隱，唔喇

同你講呀，電子世界好多方便嘅嘢都係用你啲私隱同安全嚟換，你覺得冇問題咪算

唔係話執個bromite setting出黎嫁咩

掛住睇qubesos、chromium同coreboot啲嘢搞到唔記得咗

當你一開始down落嚟，淨係改少少

search engine：duckduckgo
地址和其他資訊：熄咗佢
私隱權：淨係開"不追蹤"同永久無痕
網站設定：封鎖第三方cookie，開javascript，timezone set做utc，其他全部blcok
語言："英文"，唔好揀美國嗰啲，揀兩隻字依個
淨低唔使改

我得閒都會去HMV買下DVD

跟左

Habit勁好用 用咗好多年 但已經好多年冇UPDATE...
呢排試緊Vivaldi Browser，由前OPERA嘅人開發，有TAB BAR 亦都可以放下面

DuckDuckGo

推

之前用chrome + firefox

依家轉左左Vivaldi 覺得幾好用，可以裝 chrome d plug-in

not open source，不了